每個月交通費多過440既搭車請繼續用八達通

退用咗既話雖然港鐵賺少你440 x 2% = $8.8
但政府個交通津貼計劃你拎唔到 40 x 25% = $10
結果用現金搭車反而會俾政府賺返你 $1.2

綠咭都拎到津貼？
利申：65歲

拎到，不過一個月要搭200程，一日平均7程

綠咭你程程賺